兩名中國內地留學生在英國倫敦虐貓

以下內容可能會引起不安請同學們注意...

兩名中國內地留學生在英國倫敦虐貓... 原主人在買回貓咪sexy不久後，因有急事要回中國一年，所以轉折送到一對情侶（虐貓者）家裡托養。

男方涉嫌吸毒後虐貓，包括用繩子綁住貓、給貓灌酒、不供食物和用木棍虐打死貓。

大家可參考以下聊天記錄，雙方是這對情侶 A.C和AG，圖是AG截的，據說是倆人分手後截圖發出來。

男方其後寫呢個道歉信，也逃回中國。
因英國有保護動物法例，但中國是沒有的。

//
Admin：很久也沒有發文章，但看到這篇新聞實在忍不住，心情非常之心痛。 收過很多同學在英國因一時之癢而買寵物，但返香港時又棄養牠們，更有人直接開車上山中遺棄他們.....

衷心希望同學們養寵物之前謹慎想清楚之外，如放假期間也應當好好選擇托養他們的人。

他們不是物件，而是一條很珍貴的生命

快d推俾玩緊連登既大陸人睇下